未來4年，拜登唔會再理我哋，香港人，自求多福

今晚我，
不禁，
流出了，
男兒淚。
世界，
好像，
黑色似的。
今天，
是民主最黑暗的，
一天。

香港人，
自重。

點拎錢呀屌你老味咁得閒開po

好冇心情

冇心情討論呢啲。。

天蒼蒼

還左4000萬先啦屌你

地茫茫

又係我，我係未來人，100%侵將會贏，侵輸咗，我會派10000比留名者

我心情好差

其實美國係慘過香港
因為暫時支那我勢
香港唔會差到去邊
但美國會持續內亂
左膠on 9簡China Joe
應該比佢地承受報應

洗撚討論，直接還錢啦屌

點解又要輸啊，本來唔係咁架

邊個同你討論。。我問緊點拎錢咋

DEEP STATE

The United States should be standing up for freedom and standing with the people of Hong Kong. Instead, Trump has said he's “standing with Xi Jinping.” That's weak. We need to be strong on values when it comes to China. That's what I'll do as president.

Joe Biden

但都係要還錢

WOW! All the networks! We have to forget about the law!

本身如果樂觀嘅話中共係有機會比trump打殘

香港如果有得成為籌碼嘅話都可以爭取多幾年時間
而家比呢個美國版張伯倫上位真係仆街
分分鐘搞個現代慕尼黑協定出嚟賣撚咗香港同台灣

香港人一定好撚大鑊 不過我估台灣仲大鑊

4000萬

我反而長遠咁睇
香港未來4年會差到同14年一樣冇人幫
19年係外國集中出聲
先可以將香港傳出去
依家香港冇咗美國侵
唔太樂觀

係都台灣大鑊啲香港本身都吊緊命

唔知下次幾時啦唉。。。

幾時都要冇得指意曬美國架，最緊要係手足唔好散！

支持邊個做美國總統都好，上年一齊經歷過咁多野既手足一定唔割！

你有份出post燈trump trump仲係度講風涼話

喊到收唔到聲

有咩

但就算有都無樓主咁可愛

本來人地就冇義務理香港
講到應份咁

我依家都瞓唔到

我冇曬心情
儲夠電返返去未來算

依家冇曬機啦、唉屌你老母

儲夠電返去前同我還左4900萬先啦

台灣仲有蔡英文頂住3年
盡量清算國民黨啦

無啦無啦，連登仔第一批入集中營
老婆女兒被姦，好彩連登仔無

總結

樓主抑鬱症尻估

唔係冇得贏
200萬人好似外國咁抗爭點會推翻唔到
但香港人永遠都唔會放棄自己利益
蝕底野想人幫你做 自己有十萬個理由唔做

輸就唔好怨 自己有份

蔡英文入埋集中營

哭喪

唔知共同Biden 會唔會聯手打我地。。

唔只唔理， 英國bno 移民單嘢應該極速玩完， 仲有其他對香港人的移民政策一樣gg

香港正式成為三等城市

啱啱共和民主兩黨先傾好點制裁攪香港自治嘅人同埋落實香港難民保護法

連登仔就日日China Joe

Ching 其實我係想diu9 post主，唔好意思

香港人冇攬炒覺悟 比人打死都冇得怨

淋奠明天可以攞返AE黑卡

全球進入支那幕後操縱黑暗時期，包括美國人自己